各位，請相信，元朗單野，我地繼續係需要對準政權

諗諗辦法
所有社會混亂既責任都比返晒政府
一定要咁做
唔好比政府扮中立

政府想執雞

agger,始作俑者係港共保蝗支聯辦！

推

push

唔好比垃圾政府執雞扮中立

推呀
Dklm

得民心得天下

元朗件事 林奠執唔撚到雞啦

用所有傳媒spin緊
佢地好撚狗
想我地指住黑社會
唔記得黑警
跟住死出黎扮中立

我唔敢講
不過示威者切勿為呢單野咩鑊
一班垃圾廢老
警察唔捉，起出黎慢慢玩

但黑警唔理黑社會 我地繼續比人打
我已經將黑警=黑社會

係支那國徽，開槍，spin

岩 始作俑者係政權
係政府搞元朗單野出黎 要繼續反抗政府先可以改變呢個現況 否則會有更多元朗黑夜事件

1.唔夠打
2.唔係目標
3.一打，又係拉黑衫

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

夠人佢夠膽打？一大堆傳媒旁住入佢村呀

係
N咁多個黑社會
搞掂政府一個就OK

呢個情況佢哋都唔會驚

下個禮期日一定再出

必須

衝擊個立會玻璃就凌晨4點開記招又暴力又乜乜柒柒
黑社會開片打市民就聲都冇句

林奠究竟幾時死

冇人搞佢，佢係唔會有事

要冷靜 對準政權

政黑合作

岩, 元朗單野唔係會分心, 只要將單野同政權扯上關係
就可以團結更多既人支持, 而家最緊要團結

弱弱一問,

我地應該點部署下一步行動

點都執唔到啦
平時4點鐘出緊記者會
平時大搜捕緊啦
依家就要做文宣 政府警察對黑衫同白衫人既差別

聚焦政府同黑社會合作處理政治問題

已經唔係群眾鬥群眾

係香港人vs元朗牛屎佬

特區政府所有仆街野都唔會忘記，冇人可以轉移視線

黑警+政府+牛屎佬都要付出代價

無錯，政府唔執法就會失信於民，失去合法性

狗屋，支那辦，門常開

咁咪就係群眾鬥群眾
政府執雞

咩鑊呢d，一定係比政府
唔好等佢高高在上譴責呢個譴責果個

巴打心水清
而家唔係個個街坊都知「官商鄉黑」呢樣野架！
要努力宣傳

作為鍵戰我無資格指點前線
但報仇唔急得一時 要等民意發哮先
覆桌指日可待

認同，先唔好俾怒火掩蓋雙眼，冷靜諗諗下一步，行動目標要能夠先對準政權,後對付警黑，予頭直指整個制度同利益集團間的利益輸送同勾結

冇人講
個個鬧緊牛屎佬

乜撚野都要推比政府

唔同，元朗牛屎佬已經唔屬於香港人一部份
佢地係政府走狗

將黑色會納入政府包庇範圍，就岩喇
政府暗中支持恐怖襲擊

黑警唔理黑社會唔會報啦
CCTVB式報導

而家林奠喺冷氣房笑鳩我地呀！！

有無人做下政府警察反應對比圖？

係
好多人轉移緊視線 包括高級五毛沈旭輝

咁你首先要宣傳呢樣嘢

桌就必覆
但政府更應倒台

要繼續遊行示威，直指支聯辦

係，要我地自己報

想利用元朗單嘢嚟減壓！！

係，甩身
comment下元朗就收工

呢條友仆街黎

搵狗狗減壓仲好啦

香港警察
縱容黑幫
毆打市民
人神共憤

冇錯

push,agger

擺明同政府夾埋啦,何妖都比人影到哂。全世界都睇得出係政府係班黑幫後面。

搞撚左何妖先

更加要政府負責

何君堯就係政府同黑社會既聯繫
警黑合作,證據確鑿

政府要負全責，執法不力

上環開36槍冇警示！！！

全部都需要追究 鬧個陣唔好甩咗政府 黑警 黑社會

擒賊先擒王

香港警察，選擇性執法！！

呢句岩聽

班差佬好想扮到唔關佢事咁

當佢係政府部門 一路叫平時口號 一路入村

Now Live 緊

1.有人打電話上now
話尋晚接一個由英國回港的元朗原居民女仔
係元朗站俾白衣人打

個原居民女仔同一個鬼仔朋友都俾人打

講到喊

2. 另一元朗村民
話星期六已收到村長短訉
星期日唔好著黑衫，否則被人打

又係講到喊

兩個人都開聲閙何君堯

一切根源根本係政府

冇用
事實上唔係政府

係，唔撚好比佢地甩身

一定要

元朗單野都係政府做成架